勞力士依個牌子真係好尾機

差唔多百年歷史 全世界都鍾意 (連登外）
一個貨品可以有升值能力 就算唔升都會保值
當然唔係全部款 有無其他品牌都係咁

Hermes

唔太識包包 會唔會好難保養？

包你老母包咩 袋就袋喇
大陸狗 黎得香港就跟返香港文化

包你老母

抵屌

咩叫尾機

包你老母
用支那字學人講潮流

唔太熟袋 會唔會好難保養

屈機

上面落嚟？

apple都好勁 周圍都係apple產品
但科技嘢會不斷變化
勞力士可以用幾十年 有啲款可以由幾萬變幾十萬

買咗邊隻
其實我一隻都無

好正 888
識人排到？

PP囉 炒得仲勁啦

無錯 勞力士仲係無止境

當pp死架
講炒講歷史都吊打撈

pp抄款唔係普通人買到

勞動階層先戴